選民登記

通常來說，喪失資格登記為選民的人士包括下列各類：
• (a) 根據《精神健康條例》（第136章）被裁斷為因精神上無行為能力而無能力處理和管理其財產及事務的人士；
•
• (b) 任何武裝部隊成員

有兩點唔明：
1. 何為任何武裝部隊成員-慈母？
2. 住老人院俾院方扣起身份證算唔算？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

其實立法原意應該包警察
不過香港政府唔會理之外亦經唔起JR考驗

如果成功JR, 慈母無票投

冇可能
以前「禁止被指違紀警員聘請律師」都JR到可以
呢啲基本公民權冇可能啦

不嬲政治冷感 但見住政府咁急推
就知擺明推香港人去死 想幫人手推一推
想大家都一齊關注下 香港仲有得救嫁
大家都幫忙 copy下

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

無咗死硬建制派，可以無咗好多票

案例：台灣319案，軍隊要戒備無得投票，民進黨僅勝

我答你第二題
2. 住老人院俾院方扣起身份證算唔算？
唔算，老人院登記，一般會以電話向院方查證該老人家是否住在該院舍，再以信件寄給該老人家(要求簽署回覆)，如果係嘅就會接受。

2020年7月25日前已經夠18歲既你即刻登記